下雨天心事分享區

等我T-BACK仔幫你解答

pish

我想問你網友，阿勇澄清後仲有冇機會用刑事詐騙入佢地?